唔係你死，就係我地亡

琴日喺巴士聽到有個人講:

去到而家呢個階段，好明顯將會有人喺衝突中被殺，一係就警察對示威者中出現，一係就藍絲或黑社會對示威者中出現，
一定要其中一方有人死至知驚，至可以俾到壓力政府，
你地想我地死先？定人地死先？
再係繼續而家咁搞，被捕示威者只會越來越多，
淋病無人敢搞，唯有搞popo，佢問大家點睇

利申:和理非，反對任何暴力

推

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定